波台囝D錯字教壞左細蚊囝

agger

尊重前線決定，不割席

邊個ching

冇左肥絲

黑驚都唔撚識

法國依家啲細路唔識字

報驚了

右肥絲呢

榮ching

@E.Lamela

死黑驚

引彈？

哋屎

n賓嚟

六隊？

波台文盲

我撐警方

賓sir

馬sir食咩下午茶

根本係波台友黎

艾加

Cafe De Coral

月

前線做乜柒野都要十卜的

維

25年沒有遲到

美國海軍特種作戰開發組 （英文：United States Naval Special Warfare Development Group，縮寫：NSWDG，常用縮寫：DEVGRU）前身為美國海軍海豹突擊隊第六分隊（簡稱海豹六隊；英文：US Seal Team Six，縮寫：ST6）

一日最衰波台狗

明叔日日都jer住佢

一齊入去教下姨姨跟貼潮流啦，佢真係唔識架喎

秦國，林奠。。。呢啲又識唔識呢

你仆街啦....

我幫佢解圍

義氣仔女

好似我咁心地善良嘅男人真係絕哂種

波台狗